notebook打lol

想問下巴打們點解玩個lol會低到得7fps 有冇解決方法
Spec:i5,ddr4 8gb,mx150,wd m.2ssd,插住電玩

部機用左好耐?

同fd 2手買返黎，仲有保一年機，我舊果部4代i5用內顯都打到

裝曬driver未
set返GPU做MX150?

裝咗，要點轉？未用過有獨顯嘅notebook 冇理由打lol都lag到咁

2手野 會唔會粒u做左手腳？（亂估）正常i5-8250 lol 應該都handle到

點做用過cpuz睇過又用過windows睇過正路唔係內顯都玩到咩lol

係咪windows update 緊？

應該冇，宜加仲嚴重咗，睇youtube好順load lol都順，但係一入game就低過10fps

打其他game有冇事？

搵到個原因，原來係隻今日先買嘅ssd出事

咩原因隻ssd會用唔到

WD GREEN 簡稱大號USB

你個新裝既m2 ssd有冇裝windows?
定係個m2 ssd係你個second drive黎?

有裝windows呀，部機得一個m.2插所以先諗住換大佢曬咗幾舊水

CrystalDiskMark 試下隻ssd

裝window ssd用wd green
用都係用wd blue,8200 pro or 760p呢d ，裝game就話姐

正常LOL要求好低 内顯都玩到 好多機會HDD壞
或者重裝個Windows

狗也不用green
平就Sx6000

要去nvidia 個setting 轉lol個程式用display card run